DSE入大學揀科必入! 最新揀科考慮因素

睇清楚你揀個科之後有冇得申請技術移民

而家係咪有得改CHOICE? 大家考慮清楚
屋企冇錢又想移民 呢個可能係你最後既機會

呢d labour shortage list 隔一陣就轉一次
到你地畢業係四年之後

報讀非本地高等及專業教育課程前，注意該課程是否經已辦理註冊或豁免註冊及相應的資歷架構級別。切勿一次繳交全部學費。要索取並保留學費收據。如有疑問，請到教育局網站查詢。

教育局關心您。